樓豬宜家喺汕頭某個鎮

老母同我講收到風今日呢邊話要乜撚嘢全城消毒
叫啲人全日留喺屋企
想講句汕頭政府都有腦過香港政府

想講句而家仲返大陸堅 on9

隔離post話封城
你就話全城消毒留喺屋企
係咪圈套黎

佢冇講錯 係封城 有出冇入
未知係咪圈套

大陸仔要番鄉下過年
sorry, mybad

封城啦，你打算走未？

汕頭仲安全過香港，有出冇入，

明顯係守城唔係燒城wOw

暫時未有打算
等到林鄭宣佈香港封城應該就會番嚟

估計林鄭唔會封香港
就算封都會提前通知

You sure有出無入？
無車入返黎
咁你搭咩走

sor
lag機覆咗兩次

港人自救

你確定你冇毒？

寫定遺書啦，今次冚家。。。

封城->火化->消毒

我呢邊有車
呢邊冇車基本上同冇腳冇分別
一戶人基本上一架車
有啲有錢嘅夫妻各一架

汕頭開始搶米...

我都唔知
我一個月前發咗次燒
之後一直咳 一直未好番
我宜家連自己有冇病都確認唔到
打算遲啲到香港自己申請隔離

不過我係咁咳就算唔申請隔離都會比人捉去隔離

係 有個親戚開士多話朝早就比人搶曬

屌你老母彈出彈入

老老豆豆
學 Ching 話頭
咭己剪